脆香雞翼轉左味？

唔同哂 嘉頓洋蔥餅咁既味

右味轉埋

大陸公司只知道點賺更多既錢, 用戶體驗唔在考慮之列

反正港豬會繼續幫襯